見到suggestion friend request會唔會俾佢follow/follow番佢?

如題，依排好多三唔識七嘅人亂加
通常佢地都話係suggestion friend request 到 add

：會, why not?
：三唔識七add 咩啊 add

毒撚咪撚ff太多啦

惡到